<!--
title: Conceitos Básicos
-->

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Eum reiciendis saepe, iure. Quas voluptatibus, quia modi in, nulla autem nihil, accusamus facere architecto voluptatem, alias dignissimos! Molestiae consectetur, iusto ut.

```
var j = "aaa"
```